關於暴雪一事突然有個諗法

如果有人係暴雪訪問到講支持中國果邊既野
佢夠唔夠膽用同樣既程度去罰佢？
罰=得罪中國
唔罰=重新炒熱件事
暴雪係咪點都仆街？

AU個美國選手舉牌支持香港但乜事都無

支持香港 然後冇事加埋減冇左罰款同禁賽期
其實件事都降左溫
我係諗緊有人支持中國 講到類似要打死暴徒之類
但佢唔罰咁就表示佢奶共
會唔會令佢今次降溫失敗？

一句野解釋晒點解場運動會輸